詭娃安娜貝爾：回家 Annabelle Comes Home 劇透討論

今集出左好多新鬼
博物館啲野出哂黎
今次隻狼人可能同2020Conjuring 3有關

三集中最緊張刺激
詭屋宇宙最多怪

係咪今集出現既隻隻都咁恐怖？

今集d鬼既陣容勁到可以組隊復仇者聯盟
完全唔明3條女點解可以點應付到班鬼頌要有Annabelle依隻神級惡魔

星期六睇安娜貝爾、星期日睇toys story 4

白色果女人好兇狠 狗沖埋黎
仲要嘔哂d屎水落條女度 飲哂

造型有啲似la llorona
不過應該冇關係

唔係
有啲係物件型
唔會隻隻都係生物型

2017年果套annabelle唔錯 當時係戲院睇
屌⋯諗諗下原來眨下眼過左一年半 痴線

安娜

時間過得好快 好似無耐之前睇完咁

Conjuring 1 都過左好耐

華倫夫婦形象造得幾好
每隻鬼每件受咀咒物品都好神秘好有故事性
希望係列可以長做長有

未來電視

咁樣入屋摷人啲嘢咁冇品...

個女人真係on9
咩都掂

未睇過之前果啲就咁睇呢套會唔會唔明?

大部分青少年主角恐佈片
死因都係衰on9

唔會
不過冇咁投入
會對角色同物件冇認識
最小要睇Conjuring 1, Annabelle 1

剛剛睇完, 好正, 我收貨
系列作黎講我覺得算少bug,近乎無
大部分時間都係用左黎形造個張力, 同埋呢啲位都幾多,
變左個劇情其實好短
劇透

條女都算好撚大膽

想講多樣，
今次完全無左"有人俾鬼上身但其他人拾下拾下毫不知情"果種情節，
反而有少少以前套13猛鬼果種感覺

想睇但有d淆
只睇過conjuring 1同2
冇睇過anna1

今集直接連Conjuring係列
同上兩集冇咩關係

其實點解Judy要換人

有劇透

會唔會因為以前個 Judy 已經太大個？

話正嗰啲人係咩心態
今集麻麻咋喎

第 第二集個Judy

第2集

佢幾靚。但搵返啲訪問，原來 Director 話 Sterling Jerins 太大個，所以 recast 咗

McKenna is great. Was Sterling Jerins, the actor who played Judy in The Conjuring, in her ‘20s now so was it necessary to recast her?

I don’t know how old the original Judy is in the first one but she is much older than the Judy in this movie. I think the first Conjuring takes place ’70/’71. This is a year later after the Perrons so we needed to recast somebody else.

好好聽既歌

LM

諗緊幾時睇

前半集都係凝造氣氛 到臨尾廿分鐘啲鬼出晒來嗰下好正
不過有啲唔明係judy係學校見到嗰隻鬼係邊個，同個石像有咩關係
第一次玩門鈴個細路係邊個
同埋瞓係棺材入面嘅女仔同保姆一樣樣係咩意思
利申：好耐之前睇過conjuring 12 Annabelle 12

戴返個頭盔，純粹討論下，我都唔肯定係咪

Judy 學校隻鬼係咪即係石像嗰個 father？用嚟帶出唔係所有鬼都係壞？因為我記得好似兩個都差唔多樣

玩鐘個女仔應該係 Annabelle Creation 入面屋主死咗嗰個女？

電視節目入面
小妹妹攬住個大公仔係真實既Annabelle

華倫夫婦話邪靈係唔會附身係死物
Annabelle郁只係俾人控制
咁鎖隻公仔有咩用？
唔想睇多次

屌 又幾恐佈

唔明點解發生咁多野之後嗰兩條女同個男仔仲敢去佢屋企開party

第一點認同，個father好似跟埋入屋，可能想保護佢？但係鏡頭冇show到

啱啱上wiki睇左你啱

覺得係仿真嗰個，google左個樣有啲出入，但係意思應該係指真嗰個

我意思係想講呢個係仿真
Sorry for 1999

鎖住佢就算控制到都出唔到來害人？我估

因為成個conjuring宇宙入面，除咗主線conjuring 1同2之外，呢套係唯一一套角色有正常或以上既智商，冇明顯bug位，同營造緊張驚嚇氣氛最好個套

起碼第一，冇亂9咁用jump scare嚇人
第二，d角色冇因為d on9原因而做弱智行為，或者因為on9原因而分開晒，
呢個世代已經好少鬼片恐怖片做到呢樣野

所以個人覺得呢套已經叫拍得唔錯

邪靈大會

成套戲最唔恐怖就係隻狼

唔係掛冇亂9咁用jump scare嚇人？
老豆、annabelle、隻狼、coins...
個個都靠jump scare嚇人喎
仲有用揾老豆做入間房個理由好唔合理
除非一開始交代個女仔好肯定間房有野同佢老豆好有關連而入
而唔係純粹膽生毛咁走入去

低成本製作，覺得唔恐怖，失望而回

但係隻狼係華倫夫婦「真實」驅魔case
華倫夫人都就住呢個case寫左本書
不過完全冇任可實質證據證明
唔似conjuring 2咁又錄音又相

好彩睇早場50蚊

關於jump scare個part，佢係用jump scare嚇人，但唔係亂9咁用jump scare嚇人
真正好既jump scare係前面有好既鋪張，之後整個恐怖既鏡頭嚇你
亂9咁用既jump scare，係冇鋪排，唔恐怖既野，乜都用忽然彈出黎忽然大聲黎嚇你，例如忽然有個普通人係隔離都整音效嚇一嚇你
你可以話佢用得較多jump scare，但佢唔係亂用
同埋一開始華倫夫婦係墓園壞車，敲門同babysitter講Annabelle就係你後面，個babysitter揸電筒執coins，未來電視機，新娘第一次出現嚇個細路女，日本武士，伸手box game等等等，都唔係簡單普通一個jump scare啦

至於因為老豆入房合唔合理，我就覺得都講得通既，以一個冇靈異學知識既人，間房可以話最有機會見到死鬼老豆既地方
起碼比其他鬼片，會因為無聊冇野做玩試膽，或者話咩想快d搵到人所以分開行，合理好多架啦我覺得

唔係，一開波話公仔係媒介，透過個公仔嚟現形
唔附身上物件而上人我估應該係
物件只可以用嚟作為容器，係人界作為移動，害下人咁
而上咗人身就等於有自由係世界上存在
所以鎖住隻公仔都可以鎖埋隻惡魔

今集好廢 點搞
冇個位嚇到我
前兩集都嚇到
睇黎今集用個女做主角 同兩公婆做主角個落差差好遠
Btw個保母

因為知道唔係當初本身手的話 間屋只係一間普通屋

個造型好假

唔知係咪睇得多呢個系列
今集d jump scare冇乜料到
Bgm造出黎氣氛都比上兩集弱

Btw，我以為終於可以睇到華倫夫婦vs Annabelle
點知係個女
有少少被騙嘅感覺

一直都以為個保姆同去到最入條女屍有d野，扯Annabelle嗰陣黑左無影以為有d咩發生左，或者佢出返黎嗰陣轉左條屍嗰個，點知咩事都無咁易出返黎又咁易掟到Annabelle出黎

同埋office嗰到又有間房擺晒d屍嘅個女又話嗰到平時無鎖，咁呢d又無威脅

我覺得係Janice 羊角鬼果下嚇親

我估尾段拎返annabelle果間黑房入面果啲全部鬼黎，
因為暫時硬幣鬼都無乜實際威脅，淨係跌下硬幣嚇下人

出埋哭泣的女人，好驚

普通
一個平時做開編劇寫故仔第一次走去做director
故事接受範圍內 但唔算好
所有野都中規中距
今集係就有好多鬼 但時間太少 唔夠喉 張力不足
氣氛都唔夠恐怖 都係恐怖片常見手法
呢套真係唔推薦

隻真野唔恐怖嘅

仲幾QQ

睇完覺得成套都比較簡單
無論係故事同嚇人手法都係
全部都輕輕帶過就完
冇乜野令你印象深刻
可能太多鬼唔夠時間分
同埋估唔到咁易搞掂件事
羊頭假假地都惡魔

有唔少位ref番之前既annabelle
成套黎講冇乜on9 bug 位都算係咁
btw judy同mary allen都好正

有睇曬前面果幾套，但個人黎講幾憎jumpscare，係咪唔洗睇呢套

冇亂用jump scare因為冇乜jump scare
鋪陳係好不過太耐 耐到直頭覺得悶
有種打飛機等射嘅感覺

劇情冇bug 因為冇乜劇情可言
Annabelle 會吸引邪靈 一開始可以直接攻擊
但後尾只能上身
細路女嘅角色設定太差 基本上見到佢就知佢會知道點對付邪靈 就算代入到都唔驚

角色冇掙扎 冇成長

可以話係high school musical + avengers 大雜燴 啲鬼片版 最後仲要係bbq 式happy ending

畀60蚊早場睇cg

講到間房成堆最惡嘅鬼，點知唔使靠佢2公婆都搞得掂

成間房都係鬼
不過出得幾隻
仲要得兩隻有助攻
其他行行企企食飯兩味

覺得好睇過上集 有咁多隻鬼好正
Bob似係出嚟犧牲果種男角色仲以為佢Daniela至少會死一個 點知冇仲happy ending
睇完之後好想去真正嘅華倫夫婦博物館睇下

同意
今集其實勁多jump sacre
明明之前行開懸疑路線
諗番起睇conjuring 1果陣個驚喜
依家已經唔同哂

要吖
播片嗰幕事實上咪華倫驅鬼囉

播片都係驅新娘
成間房都係鬼
無出的唔提
都仲有件日本甲 人狼 超渡人

至戇鳩係條女可以係間房到呆而完全無事
得部未來電視機提醒觀眾哩部其實係鬼片嚟
仲未提條女演技屎到炸裂
講嘢永遠要一邊咀戚起唔知做乜鳩

仲有隻馬騮公仔一開始比特寫佢以為有戲份 點知到未都唔知佢做乜

導演眼高手低 鋪陳做得好好但完全唔識爆發
主角逃脫畫面唔識交代就索性skip哩
細路女瞓醒被Annabelle纏住 一個Cut scene去返門外保姆就走到
保姆拎返Annabelle又係咁 掉咗Annabelle出去又走到

除咗畫面同兩條女對波夠大之外成套戲無一樣合格

仲有嗰盒game又係廢
只係掹左一下腳就冇料到

好浪費Annabelle
Ok就算俾你入哂佢數話d鬼全部係佢call出黎
但話哂都孭主角名
俾多幾野Annabelle害下人都得掛
正如你咁講
睡房度整醒左細路女之後咁易俾佢走出去
以為annabelle會死追出去
屌大波保母接走之後乜事都冇
嗰下真係我冇野講
導演拍恐怖片功力同James wan差太遠喇
上次睇conjuring 2
華倫夫人響書房遇修女嗰幕真係好有壓迫感
呢套就一味只係識靜一大輪之後突然彈出黎
嚇完一野之後就算
咁錫住觀眾做乜呀

呢隻與其話佢係鬼 不如話佢係怪物

呢集悶撚到，差啲睇到訓

狼人

1983年，比爾·拉姆齊（Bill Ramsey）相信自己成為了狼人，並咬了數名受害者。艾德·華倫在1991年把這案件寫成書《狼人：惡靈附身的真實故事》（Werewolf: A True Story of Demonic Possession）。沒有照片或影片能證實或解釋拉姆齊被一隻狼人型惡靈附身。

就係唔恐怖，對佢無介心

你就瀨野

我覺得隻真野恐怖啲
睇落普普通通原來咁猛料先現實同令你心寒
電影個隻好明顯靠個樣

今日睇佐，冇上2集好睇

華倫夫婦勁少戲份
純粹剩係手賤 解鎖
連封印都係簡單ko
完全冇故事性 亦冇乜心寒
仲要一味玩大聲

好失望今集

今集堅驚

好鐘意部電視機

有啲悶
好似到喉唔到肺咁

故事性嚟講其實今集應該係最好發揮
但奈何導演捉到鹿唔識脫角
Btw，兩條女個ig係咩

Annabelle2 好睇D

太多邪靈搞到每隻邪靈既戲份得好少
幾中意超渡人呢個角色既設定
臨尾對眼有coins既Mary ellen 成日營住營住佢好似奸笑緊
有期待過daniela係地下室照未來電視既預示接電話再變紅面

留名Crooked man之後出每種邪靈既獨立電影

每隻邪靈又可以開多套系列拍

咁呢集個女少主角必須要死 . 乜都掂晒搞到要入戲院打大佬

睇完 真係好一般冇乜特別 我覺得前面鋪排太耐啦 後尾半個鐘勁快將隻公仔放返入櫃就搞掂 希望正傳The conjuring3有返第一二集嘅水準 始終唔係溫子仁做director有啲擔心
Btw 睇到片屈先知 Lorraine Warren過咗身 上年仲睇緊佢啲訪問

哭泣的女鬼都係溫子仁宇宙嘅?

有一幕 個電視係播緊閃靈（The Shining ) 唔知有冇人留意到

我覺得今集完全冇劇情可言
但氣氛係幾好

華倫夫婦的遺產真係恐怖片的寶藏，起碼可以拍五十年

想問下有冇一條時間線？想睇晒所有有關連既作品

以為最尾Edward拎住枝結他出黎 叫班細路圍埋果時
會好似conjuring1 果時自彈自唱
睇conjuring 1 果時氣氛極氣氛，但記得自彈自唱果幕好溫馨

咩係氣氛極氣氛

Yes

有Annabelle 1個神父

維基咁排：
The Nun 1952 >
Annabelle: Creation 1955 >
Annabelle 1967 >
The Conjuring 1971 >
Annabelle Comes Home 1972 >
The Curse of La Llorona 1973 >
The Conjuring 2 1977

原來哭泣的女詭都係喺 The Conjuring Universe 入面，之前以為只係一樣班底

成場冇人嗌

成場都討論兩條女對波有幾大

啲人鍾意笑多啲之後又要喺度大聲討論
就係因為咁 我睇嗰場 唔知邊個忍唔住 大叫咗吓「收聲啦」
之後全場突然靜哂

氣氛極緊張先岩
打錯

值得入場睇?

個日本武士鬼好少出現

呢個系列興唔興DLC?
會唔會出碟又補完返?
呢個位睇完R 晒頭

呢隻淨係企喺到同擰轉下個頭

佢地睇啲case果陣話有個case既女仔同個保母好似樣
呢個其實有無意思?

得最尾1/4好睇
前面好悶

神父鬼帶佢地搵annabelle 以為武士會攔路
點知Judy直行直過

應講關點解ferryman會搞mary ellen掛
因為我估ferryman本身應該係中立怪
但套戲其實有好多唔少開左少少頭以為有野
之後又完全冇提番冇左件事

好唔恐怖既一套，睇到我想訓
不過有觀眾好驚。好好笑

好垃圾
千祈唔好入場睇

每隻講得少少唔夠喉，應該會慢慢補完

最想睇武士同埋同mary一樣樣嘅擺渡人故事

黎緊好似拍狼人故事？

咁講嘅話即係婚紗女唔係哭泣女詭？

我係咁望daniela對波

不嬲有共識，外傳系列係唔會同conjuring主線系列比較
外傳系列只會同返外傳比較
你同conjuring比，肯定差十幾皮
但呢套Annabelle係外傳入面我覺得係最好個套

三條女都好得

上集恐怖好多
今集連隻詭娃都係出得個一陣，掛羊頭賣狗肉

最唔恐怖不如話伸手入去摸嗰個盒

點解接完電話會成面血嘅

果啲應該唔係血
似係有面具附身

但係咁樣未來電視算唔算預示唔到未來

有一幕睇唔切
Judy喺間房熟睡緊，有嘢拉佢隻腳，
連拉兩次嚇醒咗佢。跟住張被慢慢升高嘅，
佢打開嚟睇，見到隻Annabelle，
跟住Annabelle 後面隱約見到有個人樣，
有冇人見到係邊個嚟？

第一眼睇到未來電視就諗起回魂夜

今集還算可以 但我覺得上集造孽好睇啲
本身好鐘意呢個系列 但今集前面某啲舖排 例如學校嗰part咁 真係feel到有啲悶蛋

婚紗女我好鐘意 一開始以為係脆哭女黎 希望遲啲可以開多一個故講佢
狼人真係⋯ 我唔係好鐘意呢類物理攻擊太強勁嘅角色出現喺鬼片度 佢一野爪爆部車 俾人感覺太過「怪獸」 獅子王咩 毫無神秘感
日本武士我一度以為係正氣角色 以為最尾會展現武士道精神幫手打羊角佬 點知原來只係傻鳩一名 喺咁講日文又嚇唔到人 正一巴家丫囉

最鐘意一幕係彩色燈轉圈圈 展現唔同形態嘅Annabelle 好正
呢隻安排幾多伏線下 不過可能只係諗住留多啲迷團 睇下觀眾對咩有興趣 之後再決定拍咩 但略嫌有啲唔清唔楚

有樣野真係唔講唔得 根本成個系列通病 就係完得太過倉猝
啲boss永遠係廢鳩黎 之前conjuring個脆修女 講名即收皮都叫有啲舖排 insidious 3一扯低個呼吸罩就搞掂個濕鳩廢老 insidious 4拎個濕鳩油燈秒撚左隻鎖命怨靈 今集屌你鬥大力關左個濕鳩玻璃櫃又玩完 一次半次都ok 成日完得咁輕鬆真係要屌鬼

個𡃁妹好正

想再睇多次。

個保姆？

daniela對波唔夠明顯
睇Mary Ellen對波多啲

其實佢話annabelle會吸引d邪靈，咁點解佢出黎引左咁多猛鬼，收返入櫃之後d鬼會唔見晒。
拎舊肉出黎引左堆獅子老虎，收返舊肉d獅子老虎會消失埋

新娘？

bob都有波

套戲有個好大既BUG
就係點解唔開燈?
又唔係停電，拎住個電筒咁辛苦做咩?
我知呢套係鬼片，但起碼求其作個原因出黎都好，例如話D鬼搞到停電

係好清楚嘅人樣嚟
可惜我咪隻少少眼，想睇清楚時已經跳咗第二個畫面

淨係識得比負皮，又唔解釋下
又唔係停電，又冇講電力有問題，點解三條女冇一個走去開燈? 成套戲黑媽媽。
除非我睇漏左劇情。

印象中話ANNA包係會吸引到其他邪靈追隨

講真悶到仆街

係沙田睇星期六夜場
前排條女嚇到叫出黎比人笑

中間鳩UP太耐
見到新娘同埋地獄犬我反而諗起 SHERLOCK

R爆頭真係MARY 去拎返ANNA包
見到好似自己果個 但係又唔講下

轉個頭就跑去擺返入去就完
屌你配樂又廢

CREATION 果集床上面望到ANNA包驚嚇好多

睇果場成班人係到尖叫，我反而比佢地嚇親

我覺得上集恐怖好多WO

係今集垃圾

播片都可以驅邪....
兩公婆仲洗乜周圍去??...
有人搵幫手記條片過去咪得囉

有無人覺得兒兇好睇啲?

你知唔知套戲咩年代發生

終於冇突然彈出黎個種嚇人啦
近年只有the conjuring 1 同呢集做到冇彈出黎都有驚嘅氣氛

個個年代有咩問題???
寄卷菲林過去點都方便過兩公婆飛黎飛去掛........

今集恐怖程度差左好多
連嚇人既位都好似照dup之前幾集咁

反斗奇兵前傳

老實講今集真係有D悶
The Nun都好睇過佢

今集好似萬聖節哇鬼狂歡咁
黑髮女超正

好憎jump scare
冇左jump scare但仍然嚇到人嘅得the conjuring 1&2+呢套

我覺得兒凶1，2都唔錯

佢哋都係冇辦法博一舖
如果普通人冇驅魔師支援下條片驅魔失敗
激嬲邪靈死得仲快
正常緊係有專業人士在場安全D

鐘意個金髮保姆多D

驅魔其實係好高危
The Nun入面個神父都試過驅魔驅死人
The Conjuring 1, Ed 好似話佢係冇authorized 驅魔,只係幫過手
個陣本身佢係要搵神父黎 只係話情況緊急(劇情需要) 先局住試,仲差啲驅死埋個老母
而依套時間線仲早過Conjuring 1
睇報紙佢地仲比唔少人當係老千添
又點會有權自已去驅魔仲要只靠拍片

明明第一集ANANBELLE有能力殺人,點解後尾個D都係得個嚇,好似個鬼新娘噴血入個女仔個口到,咁都唔駛死?

其實啲惡魔一直都冇能力直接殺人
未上身最多都係彈開人令你受傷, 好似第一集個神父咁
而上左身先可以控制你去殺人
同埋第一集annabelle係冇直接殺人

而嘔野落個口到只係conjuring universe 一向表達附身既手法

第一集唔係有個女人死在掛係牆到嗎?

你指一開始去殺主角個對couple?
個女人係一早比annabelle上左身(詳情見annabelle第2集)
隻惡魔用到佢盡咪自殺

咁講有啲矛盾
今集一開始啲鬼魂已經可以直接推華倫出去比車撞
就算唔可以直接殺 都好多方法令人死
根本唔使上身

Annabelle: Creation 間屋主兩公婆既,個老婆死法!!!

因為鬼魂唔同惡魔
鬼魂目的都未必一定係殺人
好似今集講鬼魂都有好人,好似Judy成日見到個神父咁
但鬼魂係會比上級惡魔控制, annabelle 同the nun都做到
今集推Ed出去個隻鬼都係比annabelle控制, 因為annabelle知道Ed 同lorraine係阻住佢

惡魔好多時目的係為左拎佢想要既靈魂
而annabelle 1 好似話惡魔係冇能力帶走你靈魂, 而係要你奉獻
所以惡魔好多時都係迫到你要自殺奉獻靈魂比佢

上身我估係因為要拎個肉體係人間界活動
因為conjuring都講過惡魔係唔會上到死物身
annabelle個公仔只係一個載體

溫子仁啲戲堅正

一套電影係有時間觀念

同鬼搏過你估重有無時間去救人

悶到訓著

點解要瘋狂執個啲銀仔好撚on9

why not both

唯一賣點

三條女都幾靚 賞心悅目

跌一個執一個

好大膽

個人覺得可以理解嘅
始終佢犯錯令老豆死左，一直都有陰影想解釋清楚同道歉。就不斷去接觸靈界去嘗試同老豆溝通，只不過係用錯左方法啫。
都算係好清晰嘅一個引入嚟，唔錯啦個故事。反而啲嚇位就比較失望，同埋節奏慢左少少。

小妹妹同保母真係幾靚
Daniela

Judy扯旗了

Daniela 最正 最靚

金毛條女好好多喎 (Mary Ellen)

執錢

今日睇左 啲人一開頭close up Annabelle 個shot已經係道笑 其實係咪真係咁好笑？

完全唔明有幾好笑其實係唔係都笑 只係掩飾佢哋驚

預告好似出左

係到同列最勁jump scare 我覺得係the nun 打橫走出黎
有凖備都嚇一嚇

個題材其實好正
但個導演真係第一次執導
搞到好多問題出現
浪費哂個題材

個公仔俾人炒到好貴

邊到有得買

全套戲至撚煩係呢條女，乜撚野都係佢搞，入人屋乜鳩都搞乜鳩都掂，唔撚理後果就一味亂衝。真係咁想通靈唔係應該直接問兩公婆咩

所以睇到佢打開度門已經由睇劇情轉為睇條女幾時死。之後一路等，呀屌你真係有一幕婚紗女衝埋黎捅左條女一刀，我一睇到嘩屌你老味大嗌一聲好，點撚知原來幻象黎，我又大叫一聲屌，去到最後竟然一啲事都冇，屌你老味。。。不過套戲入面條女真係幾撚靚，靚到有個位睇close up係會覺得見你咁撚靚就原諒你on9啦

巴打睇唔睇到被入面Annabelle 後面個人樣係邊個嚟？

呢幕？應該係 Creation 入面嘅 Annabelle 小妹妹？！

我一路睇，就一路鬧，人地都同你講千祈唔好入去，
唔好搞到你個friend(金髮保姆)冇左份工

華倫太太瓜左

氣氛好恐怖

門口玩鐘果個？

係呢一幕喇！！
問親啲fd 都話睇唔到

但我冇睇Creation
可能因為咁睇到黑人問號

我覺得okay啦
起碼開到好多條線
副甲 擺渡人 鬼新娘 狼人 撒旦
都可以再開戲
都算擴大世界觀
呢套我覺得似 紀念華倫大大

紀念但係出場得幾幕

應該係

仲係溫導年代

今集啲驚嚇位幾正 我看得好過上集同其他非溫導導既電影
但呢集明顯同溫導時期既系列有啲唔同 節奏上係比佢都係有啲想慢慢黎但都係急住想嚇你咁 同驚驚位個啲好形象化左好多
溫導係再慢啲 再懸疑感啲 但效果上呢集好似好啲 故事性就溫好啲
不過今集其實可以話無咩故事性 就係有間房有個女仔手多爆發一連串驚嚇
如果可以講多幾套講其他物件來源先再上呢套可以當集合外傳咁睇
Btw唔係好記得清楚 呢集個時間應該就係幾時
因為睇返conjuring 1片頭夫婦攞左公仔返黎後 跟住去左一大間屋個度做野先攞到個音樂盒返黎 但呢套片尾個盒已經係度

應該話今集唔係主打有人俾鬼上身搞成家人
而係講公仔影響下成班鬼要靠嚇影響佢地心志
不過基於有前作咁多 唔使再特別講啲鬼點解要咁做

屌睇漏左原來係一年後
自膠

其實佢轉鏡影石像就係為左話你聽佢係father
即係想表達佢應該唔係想搞你咁解
我唔明點解你唔明.......

因為主線最頭個啲先係溫子仁導 之後個啲睇到係好大分別

覺得手多個女仔個演員好熟口面 好似係supernatural 見過佢 做話劇扮dean個個

原來又唔係喎
係conjuring 前既時間黎喎 點解會有音樂盒

第一集真係堅呀 個種慢得黎既節省又唔會覺得佢拖 又吊到你又真係懸疑感咁拍
加啲鏡頭運鏡好新好正

有冇人記得臨尾華倫太太同黑髮女講呢到既邪惡提醒我出面既好 英文台詞

即係邊隻鬼

婚紗女人

但完全唔係個回事
最多當睇完知道有呢樣野係度咁解
但其實係咪就係今集婚紗個個女人

我個人希望就係可以開拍一套講呢樣野 之後一定一定要搵返madison iseman 做